將戰線擴大至全體公務員

各位建制手足儘快聯署登報要求減公務人員人工，增加警察人工。因為公務員經常參與示威活動

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推